
                      No es una joya ni mucho menos pero fiel a las temáticas de tiburones te mantendrá atrapado con grandes efectos hollywoodenses. Misiones de rescate, muertes violentas, salvadas de último momento y el típico romance entre los coprotagonistas conformarán una película pochoclera que cumple con el objetivo de entretener.
        
            